點睇財經台可以突破到CCTai黨規上到熱門，而且啲post入面仲有平時係CCTai拉拉推推班革命烈士係到推post

CCTai革命烈士又玩雙重標準？🤔🤔🤔
定玩股係正經文宣行動post? 🤔🤔🤔